[ps4/xb1/pc] The evil within 2 倒數及討論區

生化之父三上的作品 the evil within 2 將會在10月13日， 黑色星期五正式出街， 究竟今集可否再現好似貞子/ 保險箱頭咁有特色既怪呢

第五章試玩片段

點解星期五仲未到
玩住龍族教義等EW2

睇落去無上集咁恐怖

今集個可視範圍應該同上集一樣

無了貞子那種印象鮮明既怪， 希望係製作組收埋了d勁野唔show出來

終於冇左上下果兩條黑邊

邊度重有得訂

藍店都應該有

邊洗訂

冇玩過第一集 糾結緊玩唔玩好
定係收二手算

大陸steam好似$199人仔
點解香港區買貴咁多要$465

上youtube睇返劇情算啦

第一集自己玩會好d, 個故事又亂又要睇報紙
講講下都發覺已經唔係好記得故事講咩

原來我一直記錯左, 以為17號出
我未預訂, 諗梗好唔好星期5 walkin 買算

今集好似無乜提過Ruvik咁既

ruvik線完左啦
今集只係重返果部機啫

佢唔係搶左Leslie個身體咩

睇人打算...

比你搞到以為我記錯

買買買 一定拿白金盃

由Leslie變水個刻已經搶左身體啦
final boss既ruvik係殘留意識

利申:我睇網上解釋係咁講
但唔太記得清楚

運登真係非大熱既game就完全無人討論

偷跑好嗎

今日會唔會偷跑 ？

上集好鐘意，爆左4次

收到風唔會偷跑

偷跑機會不大

其實係youtube, 部分人已經收到官方key, 玩緊pc版

出名youtuber果d?

真係要等到星期五..

MKIceAndFire, Suzy Lu這些youtuber係唔係出名果d

btw, 見到魔戒個post無啦啦有駡戰真係

Kidman索左勁多

d新手就黎唔出得聲

就快每次開遊戲post都要出Q&A [size=1]

Pre order 咗 ps 4 版
聽晚 12點玩得啦

gogogo

聽日會唔會偷跑 ？

呢隻睇嚟冇乜人玩

但係屌得個理喎，想玩隻game自己上網睇下唔係真係咁難啫。一味問無謂野咪又係影響討論
以前打war3開親d冷門圖，d人要入黎就問「咩黎 點玩」，依家人打機定機打人？唔洗拖住手仔帶你玩掛？

正，聽晚有得玩

但最早那個開戰CM係話人跟風啊 問野係前幾日已經有人問

想佢繼續第一集條線，依家好似無關係咁
希望係我未玩唔知第二集個故仔講咩

我都想
明明Leslie走左佬但乜都無提

可能係第三集先講呢

黑色星期五

自己覺得隻game 玩法、氣氛、場景等等都好正，但故事同人物描寫真係九流，玩完主線都冇心機玩dlc ，今集唔知有冇進步

想睇達哥玩呢隻

Ps4 Pre order 咗
留名待玩

第一集太垃圾，不了

佢好多detail都要睇報紙先知
故事其實好正 不過故意打散晒

有偷跑未???

偷鬼咩個個post都有人問，都等左咁耐唔差在一兩日啦下話

要唔要玩返第一集先知個故事講咩？

最好啦當然，上網睇都得既

睇直播睇咗幾個鐘，進步咗好多
考慮入

d普通怪係咪好似變晒，好多gameplay都淨focus boss，無睇直播

屌，上集都未爆，玩返先

PS4 PRE ORDER都係$399
係唔係因為PC版畫質會靚D事呢?

第一集是咪有免費過？

冇啦應該

俄區夠平啦

日服試過

Steam係唔係今晚12點unlock玩得?

係時候買隻第一集

steam咁貴

公價黎喎大佬

bundle stars做緊$52.19

應該全平台都係？

2000fun買實體版都係398，買條steam key 372

第一日用steam?

係其他網pre order左pc $360

盃頭一日一關玩到12月先轉呢隻

做乜鳩姐你，鬼唔知steam 訂價係公價，話佢貴都唔得啊？你鍾意咪steam直接買

steam一向都係咁，做咩啫你

so? 468呢個公價係唔係貴啊，唔可以話佢貴啊?

係貴就要嘈？關steam事？貴咪唔好買

第一集ps4版要420

依家咪唔係steam到買，講句係steam到買會好貴好似得罪你咁，低能

咁你咪正正常常叫人去第度買，平d
嘈咩啫你

每個新game post都變罵戰post

依家係邊個嘈先？ 係咁易講左句“steam咁貴”都唔得?

痴線 ， 咁都可以嘈

諗住入黎睇下有無偷跑啫，點知一開post

係要有d垃圾入黎講垃圾野無計架喎

係有d垃圾少少野就神經質起晒鋼無計架

一早轉左大陸區 買GAME真係平

大陸佬

我想講大陸佬以玩老翻為傲 唔賣平啲無人買

買平有罪？

仲有1分鐘多D炸

Installing

喂今集正喎 ！
又有地圖又有支線任
無記錯上一集玩頭幾關已經棄咗
太難玩了

今晚入手，留名睇分享

1點出去睇下先

lm

點樣買隻game都可以互屌一餐

自己細膽冇打依類恐怖game,但會上youtube睇外國gamer打 btw,尋晚即上iTunes買佢首ordinary world,真係正到冇朋友

準備買實體

睇人直播, 今集EASY算易玩, 我上集玩NORMAL都覺得好痛苦

378入手

Ps4版

有沒有荃元天報價

好期待啊 ，第一集真係好好玩

其實唔算恐怖

Sony store 299$入手 本身有100蚊e cash
即原價399
送埋tee

件tee咩樣

188 398 入手 件tee未到

好hea
袖有公司名 背後有隻game名

柒？

Very 7

灣仔金源$398 入手

頭先我買378炸

屌，金源係咪恰我毒撚。
點解我買貴幾十

我執到個fallout vault boy公仔....唔知有無咩用途定淨係easter egg呢

好運藍店390冇野送

故事幾長到

隻game今日先出 好難有人答到你

今集要睇你多唔多咩都探索曬啦...因為有D open area你可以自己揀行唔行定衝主線.....
不過見最快up full walkthrough 既就見9個鐘左右爆囉

有無圖睇下

無cap圖同埋道具欄搵唔番....

無玩過 1 有無問題

係咪變左open world玩法

Yes 大地圖

屌, 即刻唔想買, 九成又變左on撚99一堆無撚柒聊支線, 夾硬拖長隻game

好彩暫時feel落似係淨低果1成.... 因為到ch.7都淨係接過兩個支線...

都幾好玩 停唔到

會差小小 無左種連貫性

我十二點早買掛

支線無拖我時間....但反而四圍探索我自己忍唔住周圍都要睇曬

用Ps4 pro玩，畫面靚唔靚？

ps4買碟有咩送

淘大$379

有無人覺得個組織個首領定唔知負責人好似half life個g-man

已入手$378 等收工先有得玩

灣仔$368

370入手，食埋個飯開波

PC撚

元朗358入手

開緊台試試有幾大進步

Twitch

重點係冇撚左果兩條死人黑邊

荃豐藍店$370入手

九龍灣 359

點解轉視角咁慢?

setting x/y軸搞到最大都唔夠快???
想quick turn就後+R1

最大都超慢

咩料 恐怖game都玩open world

d怪有無上集貞子boxhead咁癲？

同第一集個故事有冇關連？

玩到第3章，so far 上集好玩d

上集 恐怖D 今集太多大場境
chapter 2 果度用個草地就可以玩到ALL KILL

有少少後悔買左今集, 雖然我係極愛玩open world game,
但唔係呢隻變左open world
玩最難ch2已經死左無限次

玩最難+1

CH2 有機會死? 第一隻喪屍用刀仔打
第2隻試左一輪 係要等佢入番門口果陣sneak
之後用草地all kill入房過版

上集成個氣氛都恐怖D....最大問題我覺得今集大家都知曬stem d野....
無左一開始果種又神秘又完全唔知會發生咩事既緊張感.....
今集真係叫我覺得好驚既淨係得果隻會唱歌果隻女鬼.....
成日突然出....仲要有次我企係safe room掛機突然都聽到佢開始唱歌....嚇撚死我

係 今集一開始就話入左STEM

恐怖版dead rasing
上集咁正主要係個故事
今集

同埋好似無咗火柴燒屍？

15小時58分一般難度通關
諗左好耐自己其實覺得1定2好D....都決定唔到
2雖然quality好好多玩落係舒服好多....但1有D我鐘意既gameplay要素好似都唔見曬咁 .... 諗諗下真係覺得除左製作質素高左之外好似無乜地方真係好過1好多咁....

淨係介面1已經好好多

玩到第三章、火柴系統無左，有d 失望。

變左open world 玩法。可以探索既地方多左但遊性無上集咁好，壓逼感都無上集咁重，今集俾我感覺好鼓勵玩家暗殺，我自己唔太鐘意

睇翻今集資料原來係鬼佬整，三上只係監制

心諗：唔怪之得畫面靚左，但手遊戲性差左啦

有冇爆左機既巴打講下故事同1代比如何？ 1代超音鼠個故事真係好撚正

D汁汁用來升晒snake用跑步就得

有無人知唱歌穿牆果隻女鬼係乜料？
成隻game最有陰森恐怖feel概怪

最難
個2隻喪屍死左12次
最尾都係唔夠打跳樓梯走人

第一隻用刀仔就得 第2隻衝去踢門 引佢行開少少縮入草堆佢就會番屋企 果陣SNAKE

今集一開始就拎曬大部分武器
Laser瞄準手槍 散彈 十字弓基本上有聽it狗講野都唔會miss
係狙擊槍麻煩少少
想問下十字弓係咪同上集一樣都係屈機？

自已拍既狙擊槍取得方法 不喜勿屌

"轉角遇到殺"要學
但個觸發時機好短 基本上要連tap 去撞

呢個方法唔一定得 黑仔起上來隻怪出唔切來 同你困獸鬥

重演dark souls 2

你地話無得玩火柴，但今集都無ruvik怕火

上集緊張好多，場境壓逼正好多
真係唔係隻隻game適合open world玩法

冇玩上集 睇人直播
呢啲恐怖game轉open world好奇怪

同埋今集係咪無左女神像

認真，入了safe house後再出番，d細怪會唔會重生

老土，好直接普通嘅老豆救女故事

有呀，d locker喺坐咗喺升級度向左望

呢個有wo, 而家搵到兩個而家有兩條鎖鑰

唔會，不過你玩到特定進度又會洗牌再出過一堆新嘅喺街度

屌，講到咁麻麻等特價算

睇嚟唔洗玩

正價唔值得入手

我鍾意2個系統多過3囉
尤其2 玩二刀流

damn right!

ds2唔係唔好玩
係個故事好散唔吸引

上集怪識重生

ds2 咪就係一樣個system整得正但係其他故事地圖角色果D完全唔得
依家EW2都係差唔多....

The last of us + fallout 4 咁

打完好似乜都無講過咁
安第爾搞完一輪原來只係一個花生友扮看透世事

d 場景設計有咁仆街得咁仆街
十九幾隻怪追9你 一d 第一次玩實死一次ge 陷阱
同垃圾地圖設計

上集個個屌垃圾畫面同黑邊呀嘛

1都唔識重生呀....我印象中唔係你殺果D就一定唔會起番身咩?....
係有D原本訓係度以為死左會彈番起生炸ma...
同埋策略性重因為可以燒埋其他怪

係呀畫面呢D野進步左...但其他野退步曬...
PS.黑邊mode爆機後有得揀

係囉邊有重生，只係拍死姐

一野燒幾隻個感覺真係好正

加少少silent hill

記錯
但無得fake臭你

啲屍可以係屋頂行落黎
跳都唔洗跳

其實今集應該算易玩了，子彈/ 藥都可以合， openworld我都接受到

不過好似上面巴打講， 個故驚喜唔大係較失色

今集可以慢慢snake 怪儲汁汁

一開始蹲行好慢，引完怪諗住暗殺已經望番轉頭

今集只可以話，其實本質仍然係好GAME
只係作恐怖遊戲玩open world，無左果種一氣呵成既氣氛，同埋戰鬥密度減少、地圖加大，無左上集可以算計對手既樂趣
整體感覺向大眾化方向去整，唔係唔好玩只係無左個特色

同埋上集無玩DLC，男主點解脫降左夢境？唔係話走唔到？

啲怪同上集唔同
變咗last of us啲呀呀呀
好難捉行徑

爆機最後咪走咗
dlc主要講基曼

巴打你都幾黑仔😂😂😂
我自己唔同難度試左幾次都請曬佢地食閉門羹

萊斯利呢？上集最後見佢行行下閃走左

呢個回覆中肯。
今集感覺大眾化左，較易入口。
始終上集都算重口味遊戲。

但喜歡上集既朋友可能會覺得失望，但本質上仍然係一隻好遊戲

完全無講佢

同意

有無巴打分享咩鎗好用，邊d 技先升好d?
我自己主升shotgun, 因為手掣難aim, 散彈相對易d 中
技就升左轉角暗殺先

恐怖GAME玩OPEN WORLD, SILENT HILL已經係咁啦

我都係諗緊呢個問題
最尾見到萊斯利，我仲以為仲係夢境

其實係....第1集已經算係半開放式...不過當時純粹係俾你行...無其他野做

散彈真係由頭用到尾...因為之後仲會unlock多兩把勁D既散
反而sniper除左可以遠爆撚曬D野頭之外真係唔太實用.....
D怪超撚快埋身boss好多都係細area....
所以我自己最多用都係手槍同散算....

其實要計，biohazard1都係半open
雖然有主線，但中間事件次序、做唔做某程度可以揀

第一集煩膠好多

十分今集最多得6分

玩落唔差，只係好似變左last of us咁
鐘意第一集多d

手槍我升咗攻擊4段好似完全無分別
打普通怪都係3-4飛先死
魚叉同散彈應該最勁

甘今集既故事內容同上集有冇關連？

時間點為上集主角脫出夢境後，基曼同男主言談間都有提到上集

上集講Ruvik 今集呀爸救女 感覺上故事都唔同左

呢啲叫線性劇情 唔係open world

隻game中左bug
卡住係個load到入唔到有冇人試過？

開返上集嚟玩惡夢級, 難到喊

上集被怪圍起上來都ON撚9

一掂即死
白金就係爭呢個盃

比火hi到即死

未升爆移動速度唔好玩潛行

app又做乜鳩
自膠

玩輕鬆算, 勁難暗殺, 一開波周圍都有怪咁個鎮又空曠

同上集一樣一開頭太少彈
但去到中間開始會易好多

今集係咪冇哂弱智陷阱

有
不過仲弱智過智弱陷阱

我到最後都唔喺好夠火藥，好彩地下都算夠彈執過

俾條唱歌女嚇撚死

岩岩完左3章boss
我是廢西 用左3支電箭

全隻game佢最恐怖
你以為喺啲安全嘅地方，佢都會出現

上集惡夢打到掉手制,唔知第4定第5關個電鋸豬肉佬已經卡死左

剛過ch 5, 有番d 第一集既感覺

去到第4章先醒起未拎特典，有無得拎返？

特典係咪講緊3連發手槍同其他料?我一拎到第1把手槍果陣就自動係身上面架喎

電鋸佬唔算難打, 啲卒/羣戰嗰陣先難, 本身迴避已經唔順暢, 係咁意畀人揩一下又要再嚟過

見人地10粒鐘爆機
仲要係最難個mode
感覺無哂第一集D特色
變左隻好平平無奇既game咁
the last of us

咪有番黑邊mode 囉

去到ch 6， 使唔使咁多怪呀

好慢呀潛行

玩撚左6粒鐘都未完第3章

dllm 夾萬佬先煩

睇黎都係鐘意周圍explore既巴打

一樣

唔覺有

玩開dark souls 唔行哂唔安落

其實係唔係得第三章先有多餘時間去探索

由第五章開始，好似都變番線性流程咁

我都玩左四個鐘 重探索緊個地圖

之後有支線

冇野做又刷下汁咁

機已爆 有連貫性係好驚一隻

但係過場動畫多過真係打
啲boss又少又無乜特色
反而打返上集嘅貞子同locker頭仲大壓迫感

基曼無講早洩最後點
睇黎都係dlc補完

冇玩過上集直接玩今集會唔會有問題

最好玩上集了解下隻game個背景先
唔係一開始就一頭霧水

今集真係冇上集咁有特色

上集壓迫感強、故事懸疑、個feel好迷幻、整到負子同locker頭兩個經典boss、結局open end（究竟主角有冇走到，當然而家二出咗就解答咗）

今集樣樣都爭啲咁，不過都算係合格有突嘅

聽聞魯維克冇出現，有d失望

而家ch7 但冇晒彈藥 唔夠用
同埋想問特典點拎？

上集比人踩爆腦死咗啦
係leslie先無再出現

拎拎下散彈槍出唱歌女鬼

dllm一出門就見到隻嘔吐怪+ 電鋸殺過來

咁即係冇得拎返😲

特典唔係就係一開波把連發手槍同資源咩

升爆魚叉請佢地食三四枝乜都死

今集其實好多位都係抄其他game
dead space
alan wake
batman
dead rising
last of us

hoffman拎住枝野送主角入火個幕完全係向witcher3 致敬

CH7 有個位唔識過 類似有隻女鬼係鏡爆出來 之後入極d門都係同一地方

留意鏡入面邊道房門著左燈

ch6 隻電鋸怪可以用個貨櫃來屈死佢 佢會係咁斬個貨櫃但又斬唔爆 你就係櫃入面慢慢合子彈來打 KNIFE我未試過 可能都得

今集都係淨升支魚叉發火就得?

係
再搭升盡爆炸彈加雙發shotgun

手槍升少少夠射斷腳再學踩就清到大部分細怪
係隻生果刀女妖麻煩啲

我升晒snake

snake都要升呀
大把腦汁夠升

升爆直接跑去後面暗殺

雖然話今集放你玩SNAKE
但係一入左草叢再R1 D兵仔就搵你唔到番轉頭俾你背刺
好似過份左D

戲院 隻大眼睛個到點玩？

係咪唔比佢照到就ok

有D 彈藥上限升級第3章拎 如果MISS左可以番兜定係二周目見?
不過行都行到你嘔...

對 hide & escape

入緊二周目 慢慢玩多次

打爆機
初機OPEN WORLD,後期變返線性, "地圖"果D功能後期完全無用
令人感覺BUDGET唔夠咁

同埋隻唱歌女鬼有無典故?好似打爆機都無講佢係咩來
定我MISS左?

打生存(中等)難度
BOSS戰仲易打過地圖果時D 中BOSS(電鋸怪, 噴火怪都係劇情時仲易打)
加上資源真係唔夠, 你起地圖遇到D 中BOSS根本唔用曬幾支鎗成排彈都打唔死D怪

PS4 射槍練習好難 有冇辦法用到mouse

唱歌女鬼應該同上集有關
每次見佢都係去返精神病院

睇左人解說係主角既心魔黎，黑人既精神力令到d人見到自己心魔，但得自己會見到

想問下最高難度仲係唔係一擊必殺

成日背後R1一衝就撞到啲喪屍之後比佢發現，點搞

即刻跑走就得
啲ai好廢

大部份怪，包括boss都係，臨比佢攻擊前跑開就閃到 再加埋機率閃避攻擊同埋用樽爆頭，成跑過屍群無難度

魯維克換左Leslie個腦啦
佢都未死

一見到shooting range就炆

我都覺得唔似第一集
冇第一集咁恐怖
但係都幾好玩

但其實用耳機玩係幾撚恐怖

三連發手槍打boss 好鬼好用，特別係打影相個個痴線佬，中晒三槍先識閃

台仔簡評：

綜合來講我覺得這代是「邪靈入侵+最後生還者」
1.「難度」：難度降低非常多 我記得之前有採訪製作人是希望更多玩家能入手
有點後悔沒選夢靨開局 建議有玩過一代的可以直接挑戰看看
不管是陷阱少掉很多 喝咖啡補血 叫選單出來居然直接暫停0.0(一代是時間還會跑)
而且過段時間還可以跑回去喝 初始體力也比一代好多 彈藥也比一代多=="

2.「開放地圖」：地圖變得開闊搜索式 我認為很破壞氛圍 一代都是壓在狹長通道走廊
二代你還可以跑給怪追 追到一陣子它們就會回頭再慢慢暗殺==
我還懷念一代提著老式油燈 走在佈滿陷阱的通道上

3.「安全屋」：我實在不是很喜歡安全屋設定 的確進去會讓人有放鬆感覺
一代是從頭到尾都沒放鬆過 記得在鏡子裡世界也仍非常詭異壓迫
現在外面走一走累了還可以躲進來喝咖啡@@

4.「暗殺、製作」：武器零件收集製作和暗殺系統
直接把最後生還者要素融入邪靈來 我認為有點走偏自己的風格
我很懷念一代第一次升級能力坐上電椅設計 讓我非常驚嘆

5.「怪物、BOSS」：我玩到現在覺得一代怪物設計豐富且恐怖許多(貞子 保險箱男)
BOSS好像也比一代少 或許是我仍玩到一半關係 希望後半段能補上
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------.
以下提供剛入手本片的新手玩家建議
1.絕對優先升級跑速體力 不管是趕路 烙跑
2.多善用180度轉彎回身
3.彈藥明顯足夠 若自身操作無法 不用太省
4.回家製作彈藥別做太多 外面很容易撿不起來浪費
5.若升級武器沒有想法 優先散彈槍
6.請勿堅持用瓶子砸怪省彈藥 因為要瞄到頭部 很容易被怪撞死==
7.有時候通訊機會亂叫 是提示附近有資訊 請拿通訊機出來聽
8.普通怪物速度和你跑速相當 無腦往後跑就是體力耗盡被他撞 適當往怪物前進一步觸發揮手攻
擊 然後瞬間往後跑 讓他揮空有很 大的破綻可以慢慢瞄 網路小刀攻略也是這樣應用
9.2隻以上怪物請直接散彈解圍 再用小槍收尾
10.電弓請都留個2發 有些門需要他通電開
11.暗殺不用從頭蹲到尾 可以站起來往怪走(別跑) 夠靠近再蹲下去 怪不會發現
12.請別相信未升級過的小刀肉搏 你會被扒死==
13. 以上都是遊玩到一半的想法 有錯請指正 謝謝
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
綜歸來講每部作品的二代總是會面臨的問題 就是如何延續上代元素特色
本部焦點更放在戰鬥上 我想方向仍是對的 但總感覺少了什麼
畢竟大部分玩家都玩過一代 恐怖壓迫感畢竟會流失一點
整體來講我認為二代是更偏向大眾取向的恐怖驚悚遊戲佳作
但我越玩越懷念一代的孤立無援的壓迫感
好啦 其實我是懷念火柴QQ

都無證實真係換咗

係心魔應該無錯...隻女鬼本身係今集令我最驚既野，但佢比我感覺似係個支線任務多D....我直頭覺得佢唔關黑人事....將射自己果幕放係黑人個boss fight最後加埋落去一齊克服自己對第1集既恐懼仲好啦....

最難果個痴線架...差唔多要中曬....D野距離又遠又出得快

一聽到個手制有聲就知出現了

依家每晚熄左機我都好似隱約聽到個手制傳出D女聲

咁你又啱

係
主角話係留咗係一代stem嘅意識
即係自己個腦

另外又有野問
打完化身噴火佬的LIAM 後,
出返大地圖有2-3隻野生噴火佬,但佢地好似有自己的名,係咩角色來?
同埋佢地點解照去燒D 怪物,但D怪物又唔主動打佢?

另外打爆成隻GAME都未正面打過嘔屎怪同埋大肥鬼
呢兩隻既弱點係?

火怪係黑鬼意識產生出黎
普通屍好似係stem副作用產生出黎

火怪係黑鬼意識產生出黎
普通屍好似係stem副作用產生出黎
嘔屎怪用火叉射完再用雙發散彈爆頭
肥佬可以暗殺

合樂鎮D居民係現實既人連接STEM定只係系統入面既AI居民?

真人
game入面啲document 有講

但部STEM唔似有咁多浴缸, 即係有其他方法入STEM? 係咪晶片? (未打爆機)

其實我唔係好明mobius 點樣可以用stem黎控制全世界嘅人
仲有Cedar Hill Church第一集已經有，無講過點黎

應該有其他地方
黑鬼開心靈講座昆人入stem

明白,THANKS

上網睇返D片先知自己拎漏左一把SHOTGUN,一把REVOLVER手鎗同噴火器

如果唔救skye 會好多野miss 左

黑人？ 救左送左佢去浴缸，但結局係咪無講佢有無成功

得25%成功率，相信係暗示話你知佢失敗左

唔係得把shotgun?

仲有支滅聲手槍

open end 是tew 慣例

第一集果種震撼, 今集真係俾唔到我, 但的確係好GAME黎

最後一關打BOSS前，萊斯利被魯比克碰了一下變成了液體，其實那個時候萊斯利與魯比克的思想數據已經更換了，兩個大腦間的數據對調了簡單著說也就是最後一關的BOSS不是魯比克，而是精神病人萊斯利的精神實體化。所以之前魯比克所涉及出來的夢境開始坍塌，原魯比克所涉及的怪物全部都因為失去了魯比克而停止行動並且被摧毀。所以主角最後踩碎的腦子是原魯比克的，但實際裡面待的思想是萊斯利。而原萊斯利的大腦思想已被魯比克替換了。雖然萊斯利的浴缸是空的，但最後真正逃出去的是魯比克而不是萊斯利。

其實我比較接受呢個解話

好有inception feel....失敗既話反而係入深左唔係出番去....

話唔定結尾個moon 係咁出error message, 然後突然reboot , 就係黑人機緣巧做左核心或者相關既野

利申，打到揸ak 條女死左之後就停左

如果你有玩dlc, 無記錯基曼知佢想同leslie對換
就算出到黎都係比mobius捉到

最後黑人掛咗啦

手槍我淨係用一開頭個把同之後把左輪
pre order 連射個把伏黎

第二輪遊戲只可選擇相同或更低難度

上集都係
所以上集最難玩到喊

咁啲收集道具係咪要重頭搵過

無直接話佢死左呀....佢想坐浴缸send自己出去...之後主角先睇到講呢個方法得25%成功率....所以佢有25%出到去既...不過出到去都可能比組織D人做瓜

Classic經典模式

– 一周目通關任意難度後解鎖

– 難度與Nightmare相同

– 沒有自動封存，死亡後會直接回到遊戲標題畫面

– 整個遊戲只能存檔7次

– 武器、能力都不能升級，用初始狀態擼到最後

– 不能換裝

以為你話Theodore

你做哂成就先打最難咪得

基曼,美紀子,托雷斯,護士,麥拉,莉莉

我想知第一同第二集有無故事上既關連?

有

kidman真係好撚正

神父唔搞乜鬼搶STEM
留響班女人群到啪過世好過啦
家陣基曼益晒斯巴喇

其實好難，又要賭25%，出來又未拆到晶片

話佢生存到真係唔合理

玩到一半搵攻略先知 有得執野升彈藥上限
又要返轉頭執
留條巴哈搵到條link比大家睇

你完全無聽radio signal?....有跟好難會miss架喎....

屌係喎...就算佢好彩出到黎...無整走晶片最後都俾Kidman殺死

你都痴線既....搶左個stem咩都控制到咩女都啪得

點樣聽

三角型

Ch6隻電鋸西人 你地打唔打定係潛 ？

有得卡貨櫃 唔打就笨

你第1個任務跟住個女D聲個signal咁囉...你會見到有其他signal架....
就係lead你去執其他子彈/子彈包

係bo 有d有得聽 有d無得聽signal拎

藝術家好難打

次次打boss啲子彈都係得番幾粒

個code係咪要一開始入先用到? 我玩到chapter 6先入係咪冇用? 有冇辦法?

電叉再補散彈或者魚叉

拉得弓黎都閃左,
佢跑過黎果下捉扣勁撚多

其實唔要都得, 把手鎗好撚搵笨柒 送果D資源又唔係多, 玩開暗殺根本一把刀仔橫行天下

你避開佢把刀飛過嚟之後，有空檔可以打佢

收到

有冇人打到發惡夢?

打夢魘有咩心得？
瞄到我發脾氣

今集真係難瞄左好多，d怪個頭成日chok又無乜pattern，打打下直接瞄腳算撚數
btw呢集唔知點解覺得好驚，上集明明完全嚇我唔到，
搞到依家都未過到ch.4，safehouse個fuse壞左又揾唔到parts整

反而我上集玩到寒, 今集冇, 係D JUMPSCARE嚇親

上集真係嚇到標屎, 今集都驚, 但冇咗第一集種壓迫感

話時話上集四眼毒撚去左邊，2冇提過佢喎

刀仔

女鬼d歌聲由手掣出真係有d驚

戴耳機玩仲正

我戴耳機玩, 真係嚇親

la la la la la la la~

行入去車房又遇到，入去整子彈出返黎又遇到，瀨屎喇大佬

唔行支線就見唔到 好似係

係
其他都無野好驚
除咗打1代兩巨頭

我想問下我打到歌劇院，劇情上有冇機會返去第一間安全屋嗰邊？因為有好多地方未探索，想攞多啲資源先去下版

應該可以 用骨髓空間穿越，但有撚排行

淨係知未死

等dlc?

吉佢一下, 走, 再吉多下

實有dlc

散彈 同 魚叉

第一次 可以避

跑走

可以用個窿來snake 佢

我認係卑鄙的外鄉人

慢慢行囉
記唔記得bio2 d 獵食者 跑反而唔夠佢快

即刻入返屋應該得

暗殺佢2次.
殺完一次即走, 冇眼仔後暗殺多次

主角已經可以做bio入面個leon

假如賽巴斯汀同leon調轉左既話可能有唔同玩法sosad

兜個圈等d散仔走咗再暗佢

咁基曼就係bio既ada

由外圍逐隻殺到入核心
我玩夢魘暫時都無咩位有難度
玩左三個幾鐘

調轉左Leon 應該會又屠城

單單用格鬥枝已可消滅了不少怪

雖然賽巴埋尾個時都爆seed

我覺得黑人教主完全係無撚謂既角色

evil within同Bio Hazard 3.5都似，不過三上否認係咁變出嚟

狙擊槍打頭一下死

HOW？

根本佢老婆都係
格硬拖長
mobius個大佬又係廢
dlc講到點勁原來on9仔黎
打都無得打

同埋成日零距離射會當唔中

其實龍友可以寫得更多, 而家純粹一個亂入既痴線佬實在太普通
如果寫佢係賽SIR做刑警果陣查懸案交過手, 咁就好睇好多

今集故事真係冇乜深度, 有台仔一段文字就總結到狗血劇情

"這是一個爸爸以為女兒意外死掉而不相信媽媽的陰謀論
直到多年後被世界級公司綁架要求當傭兵
狀況外的爸爸發現媽媽是對的女兒是被這公司綁去當伺服器
而且好巧不巧還亂入了強大媽媽的強大計畫
幹掉了覬覦女兒力量的路人甲和路人乙
打敗了為保護女兒而走火入魔的媽媽
最後靠清醒過來的媽媽犧牲自己而讓爸爸奪回了女兒
還順手幫人做掉了幕後世界級公司的故事"

last of us 咁

同埋點解佢地有咁強能力
上集就話ruvik控制個stem姐
今集其他人點解可以控制到個stem想點就點

因為捉左Lily?

lily係佢老婆到

招轉角即殺好屈喎
其本上唔洗暗殺 出去引怪再係車/牆哩埋就得

但有時d 火怪好煩，預唔岩時間一到轉角著火殺唔到

係
啲ai好弱智
掉樽仲煩過直接衝出去引怪

隻怪已經追緊你都可以用到?

跑跑下佢就追唔到

屌你老母第9章先發現我未執把狙

終於爆機

火槍有冇用

無

買唔買好 會唔會好恐怖 我係outlast日頭玩都驚驚地既體質

根本evil within就係三上將自己過往作品炒埋一碟做出黎

睇完個結局，即係實有dlc/續集

希望會講吓上集個早洩冇死去咗邊

我覺得outlast 個恐怖感,壓迫感會強過evil within 2

2唔驚的

2除左隻女鬼冇野驚

個黑鬼沒提到佢

冇玩過1直接玩2
會唔會跟唔到
有睇達哥打過下

最好玩咗1先
或者了解下1講咩
如果唔係會玩到一頭霧水

商業區嘅電鋸女係咪無限出？
我殺完一隻，走無幾耐又見到。

咪打啦, 哂子彈, 得3500腦汁

點解越黎越多GAME係老豆救女既劇情

想問下手槍係咪有分火力，
有人話滅音手槍最弱，一次左輪最強，
咁初期同鐳射係咪又有分別？

想問下手槍係咪有分火力，
有人話滅音手槍最弱，一代左輪最強，
咁初期同鐳射係咪又有分別？

應該有
好似散彈咁，把把都唔同攻效
未有左輪用初期個把就夠
鐳射/連射個啲伏黎

但可以卡貨櫃

解釋下點卡法丫
試過匿入貨櫃畀佢鋸爆。

弱弱一問如何破經典模式...,求救...

佢點鋸你 縮到最入wor
係佢出世個位對面有部反左ge 車

上網有片教點打

應該係
滅聲<半自動=3連射 < 左輪 < 爆機後拎果把密林

大家知唔知隻大烏鴉點出 打左兩次都唔見 聽講話打死有20000綠茶

係咪有細烏鴉添?

火槍係唔係要暗殺先可以完整集齊全部parts

油罐打噴火人會跌

我現在無槍管，gas已經有

槍管打完噴火個boss咪有得執

噢，明白

由第一集開始玩起
第2章都摸左成粒鐘 d怪又多 彈又少

呢度有人講過方法，我未驗證

個隻屌木板個隻怪好早之前殺左 都未見過有 上過殺細烏鴉 殺老鼠都唔得

第一氣都真係幾難玩

想問下除左背後可以出暗殺之外 仲有咩情況可以出?
暫時只係知用樽掉中頭可以衝上去正面暗殺
用手槍打頭有時屍會訓落地 之後可以暗殺(踩死)
但大多數打頭佢都係停一停 呢個時候行過去又冇得比我出暗殺

仲有想問下用手槍打腳有冇用? 會唔會訓低? 1代成日都係打腳訓低發火柴

最好避戰

射斷腳可以踩頭

打腳瞓底要用幾槍 射斷膝頭部份會跌 用散彈會好 有某啲怪好似唔會瞓底 癲婆試過射好多槍散彈射到死都唔識瞓底

唔知普通屍有冇分 我覺得瘦果d會易d訓低
肥果d多數都唔會訓低 爆佢樽又無效(唔知係咪唔中)

暫時打到第3章 發左開放世界 仲要有分主線支線
係咪得1章係咁 定係隻game已經變左質

變咗質
你當last of us加dead rising元素咁玩就fit哂

last of us都仲ok，但開放世界大地圖任走做任真係唔鐘意
估唔到evil within都要跟風

雖然open world但劇情同支線都好直線

支線好少 做左有好多野拎 建議要做先 打完變態影相佬就冇得返轉頭

有無人拎晒槍GAME啲獎品？
個瞄標勁敏感好難瞄。

pc版用mouse過

邊有大地圖
講到好似gta 咁
呢度最多咪 一個鎮仔 唔通bio 3 你又會話係open world 咩

爆樽要中面
一代有d 片d 痴線佬掟面snake 屈死怪

要中眉心先致得 痴線架

有無人手制過到最難把場

我都爆機了，比起上集有d 失色。
無左火柴系統，武器方面無左手榴彈。

前期開方式地圖，但其實可以探索既地方唔算多。感覺有d 無謂。

壓逼感無上集咁重，今集制作組整得較為易入口大眾化口味，遊玩性無左三上真係差咁D。

敵人方面無乜邊隻boss 會令人印象深刻，上集個夾萬佬同貞子真係

但讚既係今集故事簡單易明無上集咁1999，武器種類比上集多，升級要素比上難左d ,具挑戰性。

如上集有8.9分的話我今集比7.8-8.2 分，雖沒上集出色，但仍然屬於佳作一隻。

歡迎其他巴打補充

可能前排玩完BH7、MHXX，感覺個準星好敏感咁
去選項又唔見有得set，有無巴打知點樣整到無移得咁快？

sensibility 有得較

想問下第4章呢關 點開門

可以用電擊箭射去個制到

唔該哂 但點解我見人地殺完隻怪 就直接入得？

人地一早開左咪得 你第一次行埋去佢有教學 你應該撳得太快睇唔到

想問點樣回血 制作menu 個生命回復道具冇野空白嘅
伸利：玩到第三章

用3個 Herbs 整 medical syringes

放火男卡關 其實用咩打

好易打
佢行得好慢, 基本上我都係遠狙近SHOTGUN咁HIT AND RUN
得閒就救下火咁
有耐性好快打贏

唔好打爆佢個gas
如果唔係追你9條街

煙霧彈加暗殺 5次就攪掂 一槍都唔駛開

呢張圖係我上youtube搵嘅

而我自己係recovery 果欄係完全空白嘅
有冇人知咩事 整唔到回復藥 要行返去飲咖啡

nightmare 5次好似未死得

爆gas 好似有成就

其實得幾個mission 仔 俾你optional 拎d 武器咁 唔係十鳩幾廿個sub quest 俾你刷子彈

所以真係唔多知制作果邊諗乜
open world 又open 唔晒 只係大d ge bio3 地圖
放火男仲未過 一擊必殺好煩 散彈又要堆身先勁

咁怪 下面個欄有冇草藥數量 係咪pc版bug

放火男用暗殺 找長管散彈唔駛下下埋身

啱啱開始打夢魘 測試下要暗殺幾多次

究竟主角暈左幾多次？
狂暈狂係另一個地方醒

玩過1既就知主角係無敵，暈只係比你贏一次，下舖就ko你

會唔會係你未執過回血藥? 好似要執過先有得造

邊到拎噴火器？
我得把爛既火槍
打到16章啦

搞掂了，巴打正確，之前未執過 正話去個教堂仔執左之後有得craft了，唔該哂

執2舊gas再craft

係大地圖打多兩次噴火佬跌罐再合成
不過火槍我覺得淨係用黎燒再生蘿拉拎成就 打怪冇咩用 有D怪仲要唔怕火

支野好廢

解成就用

即係無機會再拎？
都打到16章

上集Ruvik 真係正過今集d 蛋散好多

咁後冇得返轉頭 第二輪先再拎

以上集設定嘅話今集好唔make sense
上集ruvik係stem個main所以所有野都係根據佢個時嘅思想產生出黎，所以先搵人入去諗住offline ruvik
今集主角個女對stem睇落完全無控制權
反而其他人權力仲大過佢
而主角個女受驚時又唔會產生啲野去保護自己
例如ruvik會產生locker頭同電鋸佬攻擊外來人
mobius一開始話揀主角個女做main係因為佢思緒平穩比較易控制

第一集有講過如果主角因爲個意識強過ruvik有時可以override 咗ruivk去產生一啲想要嘅野，例如門同安全室之類
但今集相機佬同教父嘅能力似main多過外來人

同埋個stem off咗line我又唔明啲人點入去
又可以係入面殺哂出面啲人
奇奇怪怪

第7章周街都係電鋸貞子，有冇慳彈打法

唔打都得 打贏得綠茶拎 對劇情冇影響

習慣清場係咪除左用槍硬殺就冇其他打法，例如打暈左可以接暗殺之類

有無巴打白金咗有心得分享吓

呢隻唔可以暗殺 不過怕火 可以用安全屋門口玩刀仔 不過要用好多時間 引佢去安全屋附近 開定門企係門口 佢一追你就行入門口少少 一入門口仇恨值會歸零 再行出少少劈兩刀 圖片為示範

你真係冇乜子彈又勁想打可以用貨櫃慢慢卡
你出櫃 佢就落來
你入櫃佢頭片你個貨櫃頂 (但你企係貨櫃入口佢又片你唔到)

隻野太厚血，都係唔打

CH13 D火男你地點打 OR有冇靚位好殺

上面好似話煙霧彈屈暗殺

招狩殺者學左未用過，行到好近都冇提示用得，再行多幾步都已經到

頭先終於爆機

唔知係我唔識用定乜真係有=冇 反而就咁圓圈仲實際

係黑鬼safe house 出面果2隻噴火都幾好打
草堆+煙霧彈就可以完美ko

今朝爆機
用晒成枝火槍都燒唔死貞子，
係咪佢一著火唔好繼續燒？

唔係噴火器可以一野死？

係,一下一下黎

想問下”巧手工匠”個成就點樣解
整哂所有道具都係解唔到
有攞埋火焰發射器

打完O'Neil, 暫時仲係零傷

所有野craft 一次

可以一路射
但要向地下射
地下啲火先扣得火

要一次過craft?

有冇噴火器燒貞子片???

屌你, 玩classic mode唔小心失誤死左 諗住去到第5章先SAVE
唉唔白金啦, 好煩

咁大貪？ 唔係一般都係3頭狗之後save?

噴火男係可以跑住去暗殺
佢回頭慢到訓矮頸咁
連煙霧彈都唔駛

佢噴火果下 個視角好廣

就係等佢噴完火個下
或佢散步個時
係後面衝前暗殺佢
反而蹲著行就一定俾佢發現
跑住先成功

通常第三章清完地圖save一次 再去解主線 貨倉個三隻怪可以直接走唔打

用左7個鐘先玩完第3章，應該比我探索晒

究竟點玩先會有子彈短缺問題
個fd係咁whatsapp我問邊度有多啲子彈拎

見怪就開槍 槍法渣 唔暗殺 應該會短缺

我個fd玩bio6都話唔夠彈用

bio6係格鬥game 緊係唔夠彈用

我玩BH7都夠彈用，黎到依家都好唔夠
有時係個準星好怪咁

好難瞄, 玩輕鬆AUTO AIM算

今集啲怪郁得勁咗，同埋好多時零距離唔當中

差經典模式就白金
好撚淆會彈game

尋日上twitch 睇distortion 2 玩speedrun
D bug 多到想像唔到，狂飛圖，直頭可以飛兩個chapter

經典難度大把彈

近期bethesda出個啲game都好多bug

bethesda 好多bug

我都試過兩獲HANG GAME

小弟終於打爆咗經典模式

nightmare全暗殺爆機,真係易玩過上一集好多
2週拎左指虎黎玩清場好過癮

爆機拎埋左輪先有得解(好似係)

全暗殺 有可能嗎

請問下一週目用輕鬆爆機 2週目係咪都要玩輕鬆先可以繼承番D野

係 難度只可以向下繼承 如果係輕鬆就只有輕鬆可以用

明白 注定冇得白金

經典爆到機果班真心勁

噴火男噴緊火果時可以衝過去暗殺

我直接用升夠級嘅煙箭算

玩緊射靶，好難瞄

煙仲惡過上集閃光

我較敏感度去50算，易瞄好多

射靶拎晒最高分有無獎杯？
定係拎左條key就ok

多謝

拎key就👌

經典模式
通關參考:

1.

2.

最後建議儲存足夠火藥整sniper ammo同藥草整針, 打最終boss Myra。如果唔係都會打幾耐。祝大家挑戰經典模式成功

隻game好似幾好玩咁
但又好似好恐怖

今集已經唔恐怖

用埋子彈時間應該仲安全

玩到ch3 行行下入左間教堂之後中伏比2隻屍圍
其實係咪唔入去都得？我見有哂cutscene咁

chapter 4開始咋

一入去出劇情 即刻係個爛窗跳出去 再慢慢返行返去遂隻暗殺

咁無野

入去有聖母像爆

有key,點都要入去打，可以引啲怪出來，之後入草叢，遂一慢慢殺

本身仲奇怪Sebestian提都無提過Joseph
點知原來有

隱藏

成套野俾我嘅感覺係inception
應該大叔係真正既core
佢個女未死都係佢自己諗出黎

求救chapter 支線點樣離開個醫院(女鬼)？

第一次，喺某張病床旁櫃桶拎電子卡再開門鎖（有幅相喺上面）
第二次，聽講係爆玻璃後，專揀上面有燈嘅門入
第三次，撞撞下就知點過

唔該晒 我做緊第二

爆左NIGHTMARE
其實真係冇咩邊隻BOSS最難 後期剩左好多草同子彈 CLS
相機怪其實應該最煩 但係唔洗打死 hea時間就得
雙夾萬頭都係怕冰

煙霧彈

今集煙霧彈勁到有BUG咁...

classic give up
用ps4 mini game 好難打

前面直接暗殺

Btw噴火佬係唔駛蹲下暗殺
係後面跑步衝前都可以暗殺

個全武器獎杯未拎到,
係classic mode順便拎埋係咪超難?

其實有升爆煙霧彈打兵仔就變到勁弱智

魚叉最後有火喎，而且唔使用火藥整

魚叉呢...要升但又冇咁煙霧咁緊要
因為唔食火藥 所以你當係另一個POOL ge武器
大部份兵魚叉升滿爆頭都係一擊死

魚叉升到EX打多頭女一箭中會著晒火,幾箭就會死

2周目有冇計睇番自己miss左邊d key

你係牆角特登露少少俾怪見到,
會有警戒提示(細眼),
隻怪會自動慢慢行過黎俾你隊

終於爆機，遊戲時間20小時
冇左三上真司真係好唔掂
頭幾關都算啦 收貨
到左神父篇開始完全變左第隻GAME
最尾仲要TVB式結局(部機開返)

爆機，硬膠劇情，都幾失望
第一集好玩好多

玩埋1先玩2 1玩落好似玩緊槍版darksouls咁

一代 個垃圾QTE拆彈

難撚到 後期射爆佢打怪算

想問下last of us玩法 係咪同ew2 一樣

爆左呢隻 有d想玩番last of us

只係劇情有d 似
last of us 難打d
今集易打過1係因為敵人無咁多武器
last of us 好多時槍戰多

而家想收番ew1玩 不過就算玩easy 應該都難好多

特別係貞子 今集我都係用火熗屈佢

死過好多次

想問打到11章miss左第三章隻女鬼仲可唔可以返轉頭揾返

我都試過咁，但必經之路畀蠟燭封死咗，唯有放棄左輪

喊出黎

classic 無大家想像中咁難
好多位都可以直接行過唔洗打
一路睇攻略片跟住過就得
最緊要係有耐性
過左噴火boss 後面其實好易過
啲子彈幾乎用唔哂 好多火藥同草藥 尾王完全係廢
已白金

左輪上彈好慢上完彈仲要chok一chok扮型

見人話呢把野打怪痛到仆街
唸住拎完就用死呢把唔用把垃圾手槍

最勁果隻BOSS 叫HANG機囉
屌

但好似攻擊力最高 不過開左固有時制御之後 就乜槍都勁嫁啦

如果黑鬼成功走佬係咪都會死？佢最後關大掣有晶片嘅死清光

黑鬼同眼鏡哥 等DLC啦

如果黑鬼同基曼係一伙，應該知道計劃，一早拔走晶片？

黑鬼點睇都似路人甲

黑鬼走唔走到都係死啦，現實世界個肉身有晶片

DLC最好有四眼哥 話晒遊戲入面有伏線

hang 過一次 係破壞藝術品個陣
之後都無試過

火路係咁hang

變四眼叔啦，仲識用魔法打怪

其實 MOBIUS個大佬都幾撚柒, 放賽SIR入STEM搵核, 但全程唔監聽佢講乜, 佢同基曼D隊友仲要咁撚公然講叛變計劃

根本放賽叔入stem 就on9

魯總都係同賽叔55波 你班二打6只係偷左stem 來用ge 撚屌

玩到 ch5, 用盡所有彈藥武器殺長髮電鋸女鬼，用貨櫃彈出彈入戰術打，武器我主力升shotgun, 手槍升唔升好？剛剛又用哂 d汁液黎學左招狩獵，未試過唔係好知點玩

你會唔會升固有時制御 (slow motion)先

升 就手槍都屌打

另外狙 同煙箭都係必升

手槍係最強 打最後boss淨用手槍已經攪掂

係真唔係呀ching, 有隻白身既女喪屍好勁，跑得快，俾佢抓到扣唔少，都算幾厚血，好似暗殺唔到，ch4 果陣焗住要同佢隻揪，嘥哂我 d彈

用魚叉射頭一擊死

暗殺到，但唔係一下死，要補槍

SLOW MOTION要75000腦汁，
同埋要升埋耐力上限先好用，
升得呢個好多嘢升唔到。

有無人驗證過雙管散彈係咪勁單管DOUBLE？
每次用兩飛彈好溶又唔覺特別勁。

惡夢難度
玩左成個鐘先過到ch3影相佬召喚哥3隻爬爬怪哥度
仲要用晒所有武器，電箭電到用槍射頭好多下先死

可以走囉果度

如果想打的話有方法 一開波轉身走入貨倉 跑到最入爬上樓梯 隻野上唔到黎 係樓梯口用手槍一槍一槍咁磨死佢

打經典就冇必須咁樣晒子彈?

唔係掛原來可以走？ 見佢圍晒啲藍色結界仲以為係小boss戰

你開始前預先推個垃圾車去貨櫃前面,一開始就跳上貨櫃出鐵絲網就OK

要兜路 直出好易奶野

睇番1代 隻game真係藝術品來
不過又好多你會玩到掟制ge 缺陷 同 d 19qte
超多強制戰

2代除左hang 機 都無咩好挑
但就係玩完你都唔會有好深印象ge良作

1代印象中好似冇咩qte
19qte只係記得bio6，鯊魚果到唔知死左幾多次先過

尋晚終於打完ch4電鋸女boss，就係不斷走再用油燒佢，炸佢，感覺上仲易過尖叫白衣女，爬爬怪同屍氣女 哥兩隻真係死好多次

ch4隻電鋸女現場有好多配套俾你打,遲D係大地圖見到就唔係咁講,雖然可以唔打

打完後入市政廳哥段打到我瞓著咁濟
有條走廊完全唔知做咩卡住好耐先有門走

好似要睇晒d畫先有門

咁都良作真係痴孖筋
最尾JillKidman徐子珊上身果度我真係唔知好嬲定好笑
真係TVB膠劇都不如

ch4隻電鋸女有得skip左佢唔打
唔記得左邊定右邊，打爆個油桶炸起架貨車，就會有道門比你入去

最尾kidman果part真係唔知做乜鳩

i think so 俾你試下無限彈掛

終於爆咗1，打得好痛苦，死咗150幾次

好似玩darksouls咁

毫無掩護個度打到想掟手制
又多怪俾怪扑兩下就死

二週目的麥格農子彈有冇得執? 定要自己做?

無 只可以火藥
但我個人覺得唔夠狙好用

執晒d 野之後 用電箭定佢身之後去開門啦
雖然打都唔難 只係唔化算

狙我要瞄好耐

有冇知點打ch8 影相佬？打到中段佢發癲加速好難避，有冇好方法介紹？

兜圈 其實佢出招有順序

活人劍 (吉膊頭） 斬2刀 飛刀有既定
記左就好易打
baha 有人knife 左佢

youtube la

我都卡左一陣，發覺有方法打
就係係版圖右上哥幅墻，左右左右咁走，避開飛刀
佢沖就只會係中間沖過嚟，睇住走再開槍就得

Ch10惡魔先難，打左成晚
好辛苦十次先一次打完第三波白衣女鬼以為完
屌佢仲出爬爬怪同幾隻喪屍 痴線

同托利斯守屋果度?
繞住佢兜圈由佢坦已經得

佢唔會死咩？佢俾白衣鬼圍好快死，之後就一堆沖埋我度

小弟終於全成就解鎖

用吓十字弓，煙箭/電箭會易打啲
你最少要用吓啲箭來support吓條女

要令佢到時到候死

打到去 ch10 火焰人，發覺前面拎漏左滅聲手槍，係咪冇得拎返？

20000 gel隻巨雀係咪要new game +先觸發到?

係 但係果支其實無撚用

唔係

classic打到去火牆，離白金不遠了

呢隻game最柒都係跑步要按L3，成日鬆左手就停左係度死左 ，好似uncharted 咁禁R1咪幾好
仲有個射擊判定有時近得濟又當射空氣，晒晒啲子彈

想知基曼個左手點解有道疤
有冇人黎解釋下

我用L1跑

轉返1代操作就得

上集dlc有提過下
但無講太多

毒撚joseph今集有出現喎
不過係幻燈片

終於玩完2，結論係1>>>>>>>>>>>>>>2

第2根本係想去返biohazard 5,6

打到去噴火男，係咪最好用條柱同佢玩？等佢開火先射佢？有冇話咩武器對佢有效 d? 死左好多次

Boss哥隻唔知可唔可以暗殺，試下等佢亂噴火哥時係佢後面跑過去暗殺，地圖火男5殺就死易到喊